入嚟講兩句 想時間快啲過 (83)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！茄豆！金太！
獵豹絲！毒計巴！離巴！喬！
已讀！中薯！PHY！本澤馬！貓狗！
雪花非花！風絲！教授！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

Lm

lm

第一次比左牙圖

啲貨到咗心情真係好正

開左po 沖得涼

牙智快到

牙娉

劣食，獻醜了

貓狗

牙pui

咁啱睇緊其他台彈咗通知83

Picture今日過成點？

多玩具

2

對唔字 要你等

啲紅蘿蔔

推得太快了~~好開心自己可以追下po,繼續留名支持圖絲

抱抱牙麥

咪又係個啲零件 邊度多玩具 你未答我問題

今日同佢哋出咗街

即係點？

屌我好on9

靚柔公主！

做乜事

牙麥好廢 成日都喊

我追緊mirror post 我以為自己喺度留言
打咗啲野喺嗰度

牙石傻啦

1001

救命7到我依家笑返

答咗啦唔好喊啦

下面講咗 媽啊好7呀

冇啊 純粹係我淨係鍾意食煲湯嘅紅蘿蔔
所以見到你咁樣樣食覺得好奇怪

好啦

愛的抱抱

喊先令人覺得你需要呵護

我都好耐無飲湯
用牛油炒都好味

笑死 想睇

圖

1002

諗緊一樣野

見到段字好似聽到有聲咁

自己買瘦肉返去煲

靚仔Frenkie同大家過復活節假期

hugu

呵護靚柔

我飲西式湯為主

煎豬扒先

牙水

我本身問緊點樣可以喺自己唔開心嗰陣唔傷害我愛嘅人

聽日食咩撚廚？

你點知架

有時候飲吓中式湯好過癮

想eat

笑死啲人點覆你

咁岩路過，抖下氣
岩岩溫完書，個人身心攰哂，冇心機
太緊張學業

一陣睇波但訓唔著吹幾句

好彩冇人覆咋！

讀心術

乾左dd

食咩宵

你好
讀緊咩科？

諗緊食相對平少少既定貴少少既

歡迎抖氣吹水 牙辛

休息多啲

嗨 牙西

幫推

有無人想食

有咩分別？邊個好食啲？

貢正

嘩唔好掛咁撚肥

big hug

好正
巠力月巴巠力月半
完全係食膽固醇落肚

諗住一係就食六七十蚊既食物 一係就食少貴邊爐 二百蚊起

好可怕既食物

咁膩真係會有人食咩

最近咁熱唔好食邊爐啦

mak b唔好喊啦

想食咁樣樣嘅冰火菠蘿油多啲

咁....食六七十蚊既啦 去睇餐牌先

牙敗

上 水

未咁快有圖

做咩貼對家啲球員

皇馬靚仔果啲傷哂

一陣我利屌打啦

咁都贏唔到好大問題喎
不過我皇有賓斯馬

Ali一個救曬啦

老實講三連霸之後就肯定衰幾年架喇
都係爭西甲算啦

好過我利一霸就衰落

其實你哋係咪已經好滿足
有英超+重奪歐聯

敷下冰先

傷口幾深？

麥麥仲唔訓

冠邊有人厭多
但拎英超叫圓左心願

我都唔知 目測都幾深 見到都覺得暈暈地
利申怕血

飲水補充番水份先啦～

即刻去急症啦

佢哋覺得唔嚴重 佢老母幫佢包紮好

好似幾得意 想睇

我都想

我有兩本俄國&蘇聯史,好長盡
仲有一本“民主的歷史”
“我的奮鬥”

好

佢喺外國

係囉係囉我都覺

覺咩

噢 明白

唔知啊你哋傾緊咩

咩都傾吓

大家今晚都不太好呢

心事重重

等我安撫大家

要瞓啦你 夜啦

點瞓

講嚟聽吓

未攰？

強回 比正能量大家

堅搣時u

有冇咁多人搵你

你顧掂自己先 ok?

叫佢死開啦

唔使啦 ok嘅

好多女幾時教

一隻手掌拍唔響

我未聽過 第一次聽一定唔會覺得煩

塵埃會介紹呢首歌比你

做緊咩

叫過啦 太惡又驚個名臭
以為自己驚野好好笑好flirty
同佢講N次唔好禁同我講野/佢講野既方法大眾唔會接受

唔啦
真心困擾架

多女到 我都想有女痴埋來

瞓喺床度 回呢個post

咩意思？

好奢侈嘅困擾

唔好 呢度有我睇住
建議顧掂自己

我ok呀 傻啦

睇嚟大家都好多煩惱

我無煩惱㗎 要睇實你哋嘛

你：我想同你保持距離 唔好意思

圖巴姐姐我真係好廢

真 我日日都有煩惱

聽日洗唔洗返工

傻啦 唉 今日唔應該講起的

好高要求巴打一定係高汁會然

煩惱食咩同出唔出街

咁我可能send錯了 抱歉

要呀 返埋聽日就放假

無

真

咁上下啦

真好

冇
佢從來都唔鍾意我

唔係呀 純粹係我唔明

學野未

會唔會係你對自己要求太高

講呢啲

牙緣都抽

真係帶佢去醫院啦

做咩喎

冇

我都係返埋就放假

放假諗住留係屋企定點？

勸唔到 太硬頸
同埋佢老母以前係護士 應該ok嘅

去醫院縫傷口啦痴線

嘻

佢"It's okay"
唔撚勸 嘥時間

越呠得勁 個爹越大

終於煮完嘢食

你今日social有少少勉強咗自己？要種假裝愉快嘅感覺 特登令自己好hyper

當然係我嘅睇法 你可以唔認同

有 試過幾次

佢唔教 應該佢本身係靚仔

深夜放毒

我認真 你有野就tg我

諗返會唔會後悔？認真問

聽請講你都靚仔

所以有

徘徊在似苦又甜之間
望不穿這曖昧的眼

曲直

以為係我覆

幾好笑呠

知道 暫時未有

很正

佢好撚煩 條頸鐵造

normal
出嚟做嘢更加有咁嘅感覺

諗好聽日食咩 希望聽日順利食到呀門

有兩三日冇煮

曖昧讓人受盡委屈

Oh 我都聽到依句
還好啦

小妹聽日去食蛋糕

日日番學都大門食堂

似是濃卻仍然很淡 天早灰藍 想告別 偏未晚

真！

帶飯冇煩惱

有時間咪出去食

笑 本身想召喚你出嚟

牙圖認證

做咩

頂我記得首歌啦

瞓未呀？聽日有咩做？

阿門

真 見你無貼圖 g menu

下一站幸福！
翻睇左幾次

今日大家咩事 水逆咩

攰到昏迷

因為句歌詞

哦！明！姐係又令仔又做野認真好高汁

仲以為有人同我曖昧

下一站幸福
應該係第一套我睇嘅台劇

花拓也

第一套係 敗犬女王

唔知 可能傻咗個鼻

可惜不是你

唉

個鼻傻左？咁好嚴重喎

陪我到最後

其實男主真係好有二世祖feel 好正

佢地咩事咁藍

聽日present6點半起身

六半

其實男二先最搶鏡最寫實
默默係身邊付出 但永遠次次女主一有事係諗起第個

咩事咩事

得到嘅最矜貴

其實係你覆

我放眼現在

同我精神！

正確態度

你又做咩趴喺度

個心都唔喺佢度 仲一直幫女主揍仔

男人係唔會咁易去醫院

精神！

返9

首歌

X2
0710起身 但轉身仲要睇波是咪會暴斃

依樣野係真
要面唔要命

唔好頹 傷心傷身

睇書真係好減壓

有時youtube suggest返佢爆喊果段都想咸

沒有歌 怎敢說心事

咁你仲睇波

搞唔掂喎顯得我無乜血性

月費比左 唔睇咪好蝕

受了傷 始終怕別人知

投入去另一個世界

講啲開心嘢未

我爭啲想睇哂本書

講起書
我n年冇睇書 但為左依家份工 上星期上網買左本書黎睇

睇埋啦 一口氣睇哂先爽

errrrr 食左糖不甩？夠唔夠開心

咩書嚟

咁勤力

唔瞓仲蝕

屋企好多書

總會有人幫你療傷

難分真與假
認真嘅人 係好吸引

我今日食左兩餐好開心

一本關於我個位要用既software書
公司請我返黎就要識精通個software去做分析但唔會有人教我

佢係好似單元劇咁 所以我唔想咁快睇哂

Feel到聽日會係咁中眼訓

冇 我冇藍

我屋企得一本書
通勝

有好心得

懷疑你召喚緊我

我都係 有排睇

幾時有

聽日

一杯咖啡幫到你

你地仲有冇人會聽電台
啲人話我呢個年紀聽電台 十足老餅

吹水有咩問題

其實冇 自己幫自己療傷

李居明？

從來唔飲但我係水怪 飲勁多水
方便去多啲廁所hea

點算笑死

細個好鍾意聽903

你陣間又食煙

又失眠

從來沒有

唔係 普通寫明果日宜乜忌乜果啲
老母成日睇

1872

介紹你食車仔麵

你有我哋幫你

我都係聽903架咋
2點未訓既話我會聽 聽下啲dj隨機播啲歌 都幾舒服

唔飲會勁眼瞓

.

架勢堂 森美移動

食啲嘢 聽下歌 睇吓有冇睡意

我成日都叫你

fast

宜瞓覺 忌上班

係咪有app？好耐無留意

上曬癮啦你
我舊公司啲人就係咁 有期停供應咖啡 成班效率勁低

我話我自己難分真與假
你話分唔到我曲定直

咪

吹水當娛樂冇咩問題 不過比人睇穿左=柒
尤其是講大話嗰陣 冇連貫性
一個大話疊一個大話 最後所有大話都守唔到
有d人吹水吹到大一大 柒左又唔認
有咩意義？ 死雞撐飯蓋好冇面

公子會都好正架

呢個日日都係

咁都見到

笑下咪幾好

邊日唔係

有
Hktoolbar

🍡食緊丸子

Prof!點解.?

叫

公司附近冇？想食蘿白

摩星嶺4號

有幾難見到
正有火鍋

不想上班

唔識講 我都好少講自己嘅野
但我真係好難信人

正

平時如果chur10個鐘都會帶水同咖啡
如果有公司可以無限提供珍珠奶茶就好

想全職做兒子

好月巴

不想努力了

因為佢聽日過黎接我去玩

小丸子？

乖

全職做廢青都唔錯

accept

有冇姨姨介紹

我係又靚又仙既公主

2020年做左全年咁濟人都癲

有都我狗衝先

我明 你肯同一個人講都證明佢喺你眼中係絕對信任

做咗半年

好識食

情況好轉？

No need fc. 真

依家仲做緊？

300kg

小丸子
太丸子

多謝

唔好再提體重肥左好多

有得出街食同玩已經可以解決到問題

各位早抖 瞓醒再見

對的 冇目標地過咗大半年 就快一年

我明嘅

雖然我係靚女 但我都會柯屎

最緊要食得開心

早唞

0.5/10

小丸子又有心事

我應該冇同一個人講曬我所有嘅野

除非你是我 才可與我常在

冇搵工咩我果陣搵到頹

doubtlessly gorgeous

但肥到啲衫都開始緊

蛋糕薯條pizza炸雞魚蛋朱古力燒賣體重

成日同自己講唔好中意人 但完全冇用又係半夜呢d時間 好辛苦

早抖

仲讀緊書 pt得返一份

你會揾到嗰個人的

晚安牙白

金就好

買衫

所以我決定瞓先

我要炸雞thanks

好想食富東閣

辣姐真係錫我
唔係0/我0

0/10

片皮鴨 好吃

又破費
想打返羽毛波 但又冇場冇對手

不過想請你留意番 雖然我會柯屎 但由於我係靚女而且係公主 我柯既屎會係粉紅色閃令令既

仲需要時間休息

邊個小丸子

好想試

你可以睇下呢度有冇人做運動的

點都比番幾分薄面你

你

油

日日食

想保護你

誠召爸絲格劍

呢個時間唔好俾圖

我尋日食藍莓 我柯_ _ _
我是仙子

呼

我哋呢個po小妹-因緣

好想同你交流下宵夜

我都想有宵夜食

有好轉已經係開心事 慢慢來

High on drugs ge conversation

下次比多少少得唔得

我想問點解連登user name要分紅藍色？

冇 我而家冇咩特別野

藍係男 紅係女嘛
高登果陣都係咁啦

明天會更好

咁邊個做小丸子

係咪分巴c不過好似冇人理

有啲巴打話自己係紅

我以前紅比藍更長登日入數好多有棍C

俾你講先

終於有人醒起我

好癲

上連登 勿認真

下次讓你先

Aggar 唔想醒

唔想不停諗嘢有冇歌推介吓

都係

盡量避免依邊嘅事啦

大家投票 我一陣睇波食乜好
杯麵
蛋黃酥

禮讓師

邊個有心事就邊個係小丸子

我準備食雞胸

咁健康

林家謙首新歌

四大雞胸

因你做暖男就做出啲 一係就講啦 唔係佢唔會知㗎

開903聽 依家播歌播到5點

原來你講呢樣
咁我都係

巴打係咪去台灣

自己最鍾意夢遊仙境同一句話

蛋黃酥勁乾

聽吓先！

但好食一兩舊啫

笑死 10/10

Hi

我覺得“濕了便吹一吹”巴都好正

唔係好啱口味

聽緊佢之前live同陳蕾既合唱 勁正

只攻與防

幾點啦

岩岩朝偉都唔岩口味

想打 但屎波唔介意？

但有無諗過台灣過多幾年都會變到似香港

everywhere I go , I see your face

Just carry on

點會但求有對手

屎波為佳

我仲想變得漂亮

應該唔會嘅 大不了第三次世界大戰

台灣移民容易係吸引既
我屋企人有做中國生意,移唔到去美國

呢個就係我當初將去台灣呢個choice剔除既原因

其實係

今日唔知聽日事好難講

其實自己有諗過嚟條問題，我以前讀歷史。。。

大家好

再遇見

我有波有拍 係冇場冇對手

旅行巴世一

芽菜

再唔訓你就唔漂亮了

牙套B

物價同距離應該係大家最大考慮因素？
兩老唔肯一齊去嘅話 近啲係好啲嘅

場你搵搵到叫我

旅

牙菜B

其實見fb長期有人放場 但唔知信唔信得過

瞓啦瞓啦
仆街 越嚟越醜樣了

我賓世一

成日貼仔

賓周馬爛開啦

牙套BB

邊個嚟

剩係決賽果球已經值錢

@牙套

本澤馬

唔好提...陰影黎...

冇睇波搭錯線梳

我叫佢笨馬

想呃我叫你BB？

洗完碗覺得好開心
半血回歸

你記住呢個球員曾經召過未成年既妓女就得架啦

原來你叫石頭

我有白卡 我要打撚死你

本身就醜到不能再醜 唔怕

我都覺洗碗幾好玩
唔明點解好多人唔鐘意

點先可以醜到不能再醜

點解

佢有冇諗住去美國發展

超鍾意洗碗
啲碗碟由污糟變乾淨 好有成功感

佢勒索隊友已經入唔返國家隊

想煮嘢食但係唔想洗碗

打撚死我以後無人會叫你芽菜

你煮 我洗一齊食

我叫佢芽菜

淨係識整意粉因為得一隻碟懶到痴線

醜過鳳姐

對唔住

多謝你

呢個真睇住佢變返白白淨淨 好療癒

笑
我只係confirm答案

成身泡不了

Carbonara?

淨係我可以叫

洗到成身泡

咁咪無人同我爭你

冇人叫你咁大力捽到啲泡彈上黎架嘛

今晚刮咗我老公一巴

我好鍾意芽菜...米線

好啦 原諒你

動口不動手呀

如果本身啲碗碟好油不了

唔大力捽唔乾淨

勁中意食

唔俾

知音get！

醜過鳳姐都要？

我會攞紙抹咗先

點解？

我都鐘意你

用開指尖捽甩佢 多數唔會太彈

有事慢慢傾

有錢既話一定要

講到好肚餓 整返個營多定定驚

睇完首歌歌詞 好想喊 但係一滴眼淚都流唔到

營多麼需要你

同好

牙圖好醒

可以試加韓式辣醬再煮會好味好多

一定要用蛋黃同埋加勁多芝士

但係你好小氣 你真係原諒我？

走圖呀

點解會洗到成身泡

嘩咩事

我好窮

睇波又唔預備宵夜

蠻不講理套

我鐘意忌廉味重啲多啲

係咪㗎 定暗黑料理黎

強力洗潔精+熱水

難得上水冇人理我.......

要你

都唔會成身泡吓話

牙石好多貨

要食酸洋蔥忌廉薯片

有杯麵同蛋黃酥我揀

記得你講過嘛

都ok最緊要有黏性

理你我成日都喊唔出的

可能佢試過覺得好食

好似講中晒心聲

Lays?

記人m到

我話唔好食完飯帶啲朋友上黎屋企
佢飲咗酒唔聽
啲態度好惡劣
我超嬲
結咗婚咁耐第一次車咗佢一巴
內心其實博佢打返我咁我可以走人

係咪諗起咩野啦 我新黎唔識咁多

牙圖
沖埋涼仲開心 搞到想開live

叔叔

成個畫面出曬黎

珍

珍！會好食
人地餐廳啲韓式卡邦尼都係咁煮咋嘛

杯麵飲剩1/3湯,加蛋,放微波爐整茶碗蒸

吓好sweet喎

真係原諒 我幾時小氣過？

小弟見識淺薄 下次試吓先

你車完佢 佢有咩反應？

有野食緊係要貼圖

各花入各眼可能佢覺得我干涉佢生活太多

一定走芽菜韮菜

最好食嘅意粉應該係咁

少癲 佢打你既話更加唔要得啦咁宜家點

好邪惡

下呢啲唔係不嬲要記既咩

我真係有白卡 你唔好逼我

淨係可以得我叫你芽菜

有冇整過韓式煎蛋

朵兒仲唔瞓

搵個鍾意你記嚟m嘅女仔

芫荽係必須的

有嘢食梗係要有你

未試過喎又點煮啊教下小妹

包起小妹小妹就係你嘅人

吓 要記㗎咩？

理你

我好懶，淨喺用apple health幫佢mark就算

我都有

坐喺度等咬咗我兩啖隻蚊出現

呢度發洩 盡情講

又要問又要唔開心
人黎 同我投稿去十萬個激嬲女朋友

.....

等隻仆街蚊出嚟殺咗佢先瞓 攞埋蚊拍坐喺度

搵個鐘意我既妹豬都冇

識貨！！莞茜炒蛋都正啊喂

靜候

覺得件事雙方情緒都有啲失控
佢平時對你好差？

好臭

你一直都咁小氣 我要掛你係樹上

same

好！

侯左幾年啦

我之前成日見返學嗰啲friend都會係咁以記下約出去玩或者食嘢嘅時候都會睇吓

芫荽好正

好大聲話你打我？
再勁鬧我之類不過無郁手
咁我都無再郁手
嗰下好響 拍一聲

緣份到自由有

仲笑

我嗌芫荽黨啲人打你 你唔好走

芫荽加乜都好食

@芽菜 佢要走你

我永遠淨喺食 茄湯炸醬走辣

佢都話自己唔記得呀 佢話如果我問起都係格硬諗起 但係多數都唔記得

好肚餓

再靜候

hi

正臭荽

好幸福

我就係要你

不過要我男朋友記就算9數啦
對佢無咩期望

佢飲醉酒所以喺廳沖完涼訓著咗
我喺房 頭先落街行咗個圈
睇住啲職員拉地鐵閘

咁都係唔要了

點解咁講？邊一方面？

食左佢食左佢

塵埃！
幾時食好西

咁下次唔好問咁多 都係享受當下好d!

你腳趾尾會追住奶

石頭

妹妹仔應該會鍾意搵哥哥架喎

啲男人咁冇記性

嗨

eat

有啲變態

莞茜打邊爐

sup

唔問啦 不過首歌真係好好聽

邊度仲識到妹妹仔先得架

有你就夠

中意大過自己既男咪好慘

佢話唔重要嘅人記黎冇意思

你都攰啦 對自己好d～冷靜左就好訓啦

此西不同彼荽

咁你究竟係邊個

搵得到都應該已經有盤

book咗過兩日修眉 未試過 好驚痛

唔好掛我上樹 求下你

我係青蛙

你嘅意思係鍾意搵姐姐嘅男仔？

修眉點會痛唔驚！

隻仆街蚊出嚟未

試過有晚同frd肚餓想食野
見雪櫃有莞茜同芝士 拎咗入焗爐焗
岀奇地又好食

早晨

呢排個個話修眉既

你book左邊間啦 唔同手法唔同架wor

好撚臭

序言有得買？

對 姐姐is the best

宵！

堅

而家好似興飄眉

乜咁早啊

勁man

岀去修完一次 知道個眉型
自己修都得啦

一定要掛

要修應該唔使掛

等佢醒咗再大家傾返
唔係心入面有條刺呀

幫緊你幫緊你

ok

唔係屋企冇野食

躲

我連化妝都唔識

都唔痛的自己嚟都得

叫小妹？

Ok啦拔毛唔痛 做好保濕 第一次係會緊張d啦

勁甜怕醜

勁幸福

修完會變靚

以為自己最近防蚊措施做得好好 唔使俾蚊咬 點知最後都係俾佢咬咗

依個組合聽落去好臭

我都係慢慢自學我鐘意畫畫所以都鐘意化妝

應該有啊 我當日喺序言買

點解要掛

開冷氣

但真係好好食諗返都想即刻去焗
莞茜真係世一

吓佢屋企冇咩？

搣時me？